一人n句保險騙子必講金句

保險定金融呀

留低嘅係一份心意

搏盡無悔！

呢個好似金融

其實除返埋1日都係__蚊

叫自己王子

見到都想嘔

八戒就差唔多

扮揸車都扣返條安全帶先啦

咁似林祖舜嘅

好勁

唔試過點知唔會比人呃

最近香港股市升勢凌厲
帶動我唔少客戶既MPF戶口都有唔錯既表現！
幫客人整合MPF短短一個幾月已經賺左$12000
其實揀間適合既公司同好既基金組合非常重要
基於我公司平台有好多MPF公司可以選擇
我當然幫佢揀間收費平，有更高回報潛力啦！
轉左幾份工 又或者想賺多d 想有人幫手管理 整合強積金戶口既你 搵我la
#免費整合

能夠每年係公司Annual dinner上領獎
其實係對自己既一個肯定
可以令客戶朋友更放心 相信我可以做好！
為左下年能夠再次上台領獎
最後四日 要全力一拼🔥🔥🔥
只係差少少 繼續咬緊牙關!!!!
好多謝身邊既每一位一直支持👍👍👍
#沒有你我什麼都不是
#堅持努力成為贏家

高度推介既醫療融資計劃(醫療儲蓄二合一)
計劃可以做到有事保障 無事儲錢
有別於傳統獨立醫療(年年加價,無儲蓄,供終身)
最後戶口唔止保本 仲有利息增長!!!
年尾保險公司做緊優惠 有保費回贈!(著數）
有興趣可以搵我了解!

屌啦星
個手勢一睇就知唔係揸開車
仲要停車場影
係咪著晒套老西走入人二手車場影架

佢個樣張張相都目無表情咁

明明佢成日show off

好似話叠銀紙得面嗰張係真
影完相要還返畀大佬

噉中間嗰叠裝假狗黃色紙
會唔會係金銀衣紙嚟？

佢咪話自己唔係真正有錢囉

傻西

果疊銀紙係成team人既錢黎

為自己為家人
我哋理財顧問會為你計算最適合你嘅保險方案

以前：賣保險為名 ，賣基金為實。
而家：賣基金為名，賣基金為實，附帶賣下保險。